dogecoin 放定吾放？

1. 有無人覺得elon musk好靜，同上次掃btc好吾一樣，見住doge升得甘急，有種暴風雨前夕嘅感覺
2. 有無人0.02入？分享下[url][/url] 依家咩心態

0.03入，SH to the moon

今晚吾洗訓

爆上1蚊你就喊出黎
This time is different

講得岩🥲真係會喊。點解冇人講elon今次真係靜到離晒譜嘅？佢平時明明好多嘢講㗎，佢明白佢講一句說話嘅威力係有幾大，但係佢今次咁靜，唔覺得有啲恐怖咩。

吾系甘牙-.-

放曬佢，gme翻版黎